匯豐同你講下笑姐，今日4月1愚人節

可唔可以當講笑

滙豐之歌🎵

無法可收息的一隻股
匯豐股價永遠在退後
縱使C9始終關注
不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞
理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎
今天all in報答
即使股價插痛我的心
很想看到你我仍未退場

是你多麼低級的匯豐
教我堅毅望著$路
始終冇派息 早d放棄

沉醉於call put都不讚賞
槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎
本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好Q甘
一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光
叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

睇歌名仲以為係濕9首幸福之歌改詞